{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47929&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평여미지펜션"
    },
    "text": "様々な付帯施設がある宿で、カラオケ、フットサル場、屋外ステージ、屋外縁台、小型バンガローなどが利用できます。 この宿は家族、同好会、MT、ワークショップなど団体で利用するのに適しています。 周辺には清平駅があり、車で24分で到着できます。 清平自然休養林は車で2分、清平湖までは車で25分の距離にあります。 入室は4時以降で退室は11時以前です。 すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、必要な道具や食器類が客室内に備えられています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 屋外の縁台と小型バンガローを利用するには、20,000ウォンを炭とグリルのレンタルで支払う必要があります。 客室は最大2室まで予約可能で、2つ以上の客室を使用する場合には事前に協議してください。 入室人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、保護者同伴なしで利用する未成年者も使用できません。 宿泊施設の画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 華やか危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはカラオケ、フットサル場、屋外ステージ、屋外縁台、小型バンガローなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "清平駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "清平駅まで車で24分です。"
        },
        {
            "question": "清平自然休養林までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "清平自然休養林まで車で2分です。"
        },
        {
            "question": "清平湖までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "清平湖まで車で25分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は4時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、必要な道具や食器類が備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "屋外の縁台と小型バンガローを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "屋外の縁台と小型バンガローを利用する場合は、20,000ウォンを炭とグリルのレンタルで支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大何室まで予約できますか？",
            "answer": "最大2室まで予約可能です。2つ以上の客室を使用する場合には事前に協議してください。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊施設を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で花火や爆竹などを使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では火薬や爆竹などの華やか危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の料金はオンシーズン中に一部の客室で変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 616
    }
}